# A China moderna
A China moderna é um assunto complicado, envolve desde questões sobre sua economia schumpeteriana até mesmo se ela é ou não socialista, e se ela comete crimes ou não. Um fato que, de antemão, potências ocidentais não podem negar, é que [a China moderna tem 95% de aprovação](https://news.harvard.edu/gazette/story/2020/07/long-term-survey-reveals-chinese-government-satisfaction/), segundo uma pesquisa de Harvard. Outra coisa é sobre a China não ser socialista.
